手機轉plan 求介紹

同上
利申 大專生

推

呢排好似推緊個咩5GB 21MB plan
好似108幾抵屌

3台定sunmoblie?

3、sun、cmhk、hkbn都有